【左膠入嚟】當手足還擊時，記得大嗌「落雨」同埋「唔好打」

嗱我就唔鼓吹暴力嘅，對住冇良知物種除外
而自衛還擊／保護他人嗰啲極其量只係叫做以武制暴

嗌「落雨」開遮可以保護手足
嗌「唔好打」同時可以滿足你左膠嘅心態
一舉兩得

你唔出手冇人會怪你，大家都明白每個人都有自己嘅顧慮
但係唔好阻住手足做嘢，講好咗尊重前線任何決定㗎嘛
你可能冇能力保護被對家襲擊嗰位手足，但係你至少可以保護出手還擊嘅手足

前線做嘢一定有用腦諗過，會唔會係鬼／會唔會重手得滯⋯⋯
所以唔需要擔心埋呢啲無謂嘢
但係如果你擔心嘅係打人會失民心咁唔該你收皮
因為手足出得手嘅話，永遠都係因為對家出手先
如果還手都驚失民心就唔該快啲完撚咗場革命，一齊等清算算數

聽日見！

你係咪Bot嚟

唔好打頭

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

左膠覺醒

唔好打咁細力

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

連登對幫拖、拉開左膠已有共識
但諗到有個盲點係唔睇連登既和理非，為數不少，我地要係fb推多d呢個思想

嗌唔好打會比人打埋一份架on9

捉實對家然後嗌唔好打

1. 擋住去路
2. 「落雨！」
3. 「唔好打！」
4. 停雨
5. 繼續行街

唔好,停呀

快速私鳥啊！每次收穫幾隻門牙下次容易人認人！

一路叫唔好打 一路拳如雨下

唔好打頭要踢春袋